[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (101) RJ人與狗不得進入#2

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

非洲人勇躍留名

7月8號Raid

然後7月15更新以下
Raid : 儲複數Boss 房密碼
試練[Ribbon嗰個] : 改UI,可以一次過活動抽
公會戰 : 公會內模擬戰
稱號系統
一鍵升20技
慳電Mode顯示Raid 之類
協力可以Skip技能演出
Trust技on/off / 召喚魔法on/off
戰鬥中可以開關Auto周回

今後未定時間更新內容如下
期間限定公會戰
連擊技使用優先破盾
AI唔會踩陷阱
手動PVP觀戰
可以更仔細設定AI : 例如打Boss時用偷心 打公會戰時使用波動擊等等
一鍵合裝,一鍵覺醒

今日要一抽入魂

競猜破壞鋼人卡同召能力大會最後召集

課左未

歐洲人洗乜課

魔7物3 器用8運2

課一抽既石都要架

打完句野有冇笑

我今日就話俾你地知咩叫歐j人

LM

望到標題未呀，lan la

你LAN 未

我夠無恥

又RJ又COW女

兩個歐洲人(自稱)係到互相傷害笑4

今日又炒

成堆RJ人入黎話抄

標題詐欺

想知RJ Ka短呢幾日究竟中咗幾多UR

班rj狗太厚面皮我都控制唔到架

器用其實係有咩用
而家活動隻手套整命中定精神好

影響命中同爆率 好似係

好彩我都有

屌曬你哋老母

花澤香菜、小野賢章雙雙宣布已跟對方結婚
繼水樹奈奈之後，另外兩位名聲優花澤香菜及小野賢章雙雙公布結婚喜訊！ 今天較早前聲優花澤香菜及小野賢章分別於twitter等發表結婚消息，指他們2人已經共諧連理！ 恭喜恭喜！

出隻水著男豬賀一賀佢

中国臭菜

派石得架啦 唔洗出

想問活性孔個技洗唔洗升架？定1lv同20lv都係回咁多？

要
唔係

thx bro

聽講你條PK 做咗RJ狗

無 一次半次唔計

聽講你條PK 開SER果時都成日50石中嘢

太耐無抽50了 唔計

RJ 9

今日過抽必ur中好野先計

呢到容不下友愛包容

歐洲人要被批鬥

淫虫推臭菜

你姐

African Lives Matter

你都係

魔耐 魔斬
"key": "BUFF_AGON_01",
"value": "命中率+3"
},
{
"key": "BUFF_AGON_02",
"value": "鳥キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_03",
"value": "クリティカル発生率+3"
},
{
"key": "BUFF_AGON_04",
"value": "水属性キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_05",
"value": "魔力UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_06",
"value": "召喚魔法Lv2"
},
{
"key": "BUFF_AGON_07",
"value": "召喚魔法Lv3"
},
{
"key": "BUFF_AGON_08",
"value": "命中率+4"
},
{
"key": "BUFF_AGON_09",
"value": "魔法耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_10",
"value": "魔法耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_11",
"value": "鳥キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_12",
"value": "クリティカル発生率+4"
},
{
"key": "BUFF_AGON_13",
"value": "斬撃攻撃UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_14",
"value": "斬撃攻撃UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_15",
"value": "水属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_16",
"value": "魔力UP+5%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_17",
"value": "刺突耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_18",
"value": "刺突耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_19",
"value": "召喚魔法Lv4"
},
{
"key": "BUFF_AGON_20",
"value": "魔法耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_21",
"value": "魔法耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_22",
"value": "鳥キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_23",
"value": "鳥キラー+6%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_24",
"value": "斬撃攻撃UP+5%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_25",
"value": "斬撃攻撃UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_26",
"value": "水属性キラー+6%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_27",
"value": "水属性キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_28",
"value": "刺突耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_29",
"value": "刺突耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_30",
"value": "召喚魔法Lv6"
},
{
"key": "BUFF_AGON_31",
"value": "召喚魔法Lv10"
},
{
"key": "BUFF_AGON_32",
"value": "鳥キラー+10%"
},
{
"key": "BUFF_AGON_33",
"value": "水属性キラー+10%"

冇咩特別

第一隻魔斬召

mola 斬攻同加魔力
已經係牛朗專用

重有刺耐同水Killer

刺耐魔耐斬擊水KILLER

估中哂

真

到底水屬畀人撚完狗未
出隻水戒之後整水KILLER做咩春
火屬就繼續做孤兒仔冇人理

親生仔真係冰/雷>光/暗>風>土>水
火屬冇人識你

cls 25斬 15命中 20貫

cls...

張卡物攻型,on9

其實唔會
因為正常未出3星召你都唔會點得齊

中二專用

屌....中二仲未夠勁咩...

重要勁高物攻白值...

仲要保底

真係on9
回血劍人人10000石

貫20斬攻25 命中15

講中咗真係物攻
食哂兩邊茶飯

之前突蠻王個啲做晒傻鳩咁

先唔講個貫
雙PARTY技真係痴撚左線
咁快就入新世代卡好咩

玩呢隻驚都係傻鳩

將啲唔駛咁勁都大把人抽嘅嘢出到咁勁
都唔知用邊度諗嘢

你咋

張卡而家我可能俾GB用or 基加

我都講過破壞鋼人點會魔攻

不過比F巴說服左

隻召雙攻型,素早唔慢 有晒魔耐刺耐算幾泛用

無LALA 整張劃時代阿豬阿狗召喚 仲要保底

心急得濟啦
屬性攻擊PARTY卡都未出齊就搞雙PARTY技
遲下出多2張3個人6招PARTY卡真係癲癲地

抽到Step5先中

冇pickup好正路

屌 step 5先
3,4都中虹卡
但係一隻雷神一隻四天

又針對妻

雙party技仲要數值都咁高
on99

依加係乜撚屬都俾中二打撚曬

好撚唔保值

一陣抽完又出再劃時代咁點

20個人 40party仲要係貴價命中

咁又唔會
呢張劃時代應該可以戰到下世代
睇死佢半年都唔會出雙PARTY技係同呢張重複

隻召啲被動好低消唔洗200可以行完一條線,輕鬆走2.5條線

SEbaba唔識估

而家係要鬥秒, 防守嘅時代已經過去

黑肉呢啲唯一嘅作用就係放喺主頁面打飛機

仲要人人都有 唔識玩

梳 真男人係唔需要靠保底的

上左 100 Rank 但重係 Royal 7

大佬你咁樣點友愛包容

寸me....

癲能左

CLS

原本仲想話35AP有D。。。
一望埋其他即刻表示痴撚線

咁就咁睇都係奧丁贏一截

[member]

想問下個防貫係點計法,
假計我斬耐係20,
係 20-20 = 0
定係 20 X (1-20%) = 16

佢有個率字,所以係100 x0.8 / 40 x0.8咁樣

你自己入game試咪知

車, 咁唔勁喎
我可能skip 了,
反正大波佬突爆
呢張想突爆有排,
我隊野又唔缺命中

可以斬返未婚妻轉頭點會唔勁

新主線又跌返D垃圾屎料

有無人已經補咗底？

個個保晒啦,係Reol又10抽中

雖然冇斬角可以唔駛抽, 但係下次出OYO點算

咁張卡白值如何

核心問題係我突唔滿,
2星要卡住好耐

好高物攻有器用,極少量魔力

隻召有埋刺抗同水Killer,重要個個保底有

本身雷屬擋埋水

諗住突爆佢俾GB/基加用算

Raid boss冇得偷時間

777 同3送1 吸哂啲石先得2張Vision, 而家先黎出保底新卡

條主線邊撚個寫 炒撚咗佢啦屌

開始覺得悶, 不停掘坑冇收坑

明佢想寫同一時間唔同人都做緊唔同野
主角救女人，教會打天帝搵聖具，雙槍偷打教會，老母重出江湖中二化
但佢D主線放勁多位睇住主角畀人撚同走佬
走都算，搞到身邊所有人一齊畀人撚先係極品

Agger
可能個故事就係成班on9仔慢慢等全滅

廢柴男主

冇星盤睇

目前最吸引一定係天帝教會交戰
之後就係老母
其實佢講下中二王子個邊罵下交仲好過講咁多主角
主角次次都係用走佬搵人推動主線好鬼被動

拉上少少啦

個主線最有趣嘅地方係睇架仔討論中二俾隻翼龍運走個段正到

隻龍掉隻100 cost落地pa係度, 仲以為會好型咁落地

霸氣盡失,中二真係好柒

任務又RESET左刷書任

正

就咁睇都幾熱血

個UR頭要用暗大結晶,應該都真係抗暗

成個主線就係睇堆智力負數既人不停中計

目前咁多個登場人物真係有智商得識扮死既老母
最有型係死左既師父

玩殘防精同攻擊抗性之後就推屬抗

堆屬坑都好針對下

呢次Raid同死機好似差唔多

都ok既,
呢隻game 果排hit 既角色
公會戰可以有十隊以上

RAID幣冇哂以前啲UR 圖換

呢次合作RAID冇都正路

但係佢整唔倒相生相剋
而係新角剋晒所有嘢

仲有果兩條八婆

即係今次件野下次都唔會有
值唔值得肝

我覺得算係咁啦,
劍聖同阿妹都叫剋到下水算同未婚妻
如果新角會完全比剋屬舊角屌打會搞到少左人抽

打到80lv有+3送,我諗至少拎件+3掛

唔知數值點,
但出得合作裝備,
即係合作角都就快出?

80
上次solo打到66左右停左手, 刷關好撚煩

呢件係FF14裝嚟 ,唔會啦

有防斷手， ABCD棄未？

妻又贏

耐性呢?

BTW 又要防斷手又要防STOP 邊防得咁多嘢

冇第2數值?好似麻麻喎

-素早-爆率點睇都唔似打手用...

重要重裝甲嚟,本身驚斷手都係法師輕裝

減素早真係

咁唔洗刷raid了， 垃圾裝

坦俾人斷手咪斷囉

應該重有暗耐,睇下幾多暗耐先

有30張FF14 卷同碌木

碌木好重要...

減素早真係好唔鐘意，啲坦已夠慢

換下木算

可能再合上去先有

好彩之前冇哂500石打3週目
換券彩石彩波算

覺醒無嘢加?

聽講係刺抗?

無LALA 又出堆嘢打壓妻

加防斷手數值

咁裝備本身冇一件有刺抗都合理嘅,至於召,本身土巨25%刺抗已經好屈
佢下一步出埋刺抗卡先係真打壓

結果係俾刺耐thancred用

依加已經俾中二LASWELL 反手斬撚死

今時今日點都抗斬重要過抗刺啦下嘛

條友著輕裝,用唔到呢件

兩件新野都係堆返斬隊上黎

如果中二堆滿刺抗都幾麻煩下

未婚妻冇咗刺加成場之後其實秒唔倒人
反而中二同牛郎真係勁到on9

牛郎 一下 > 呀
中二一下 > 呀

唔L 識打 預我0

斬隊開服威到依家，反觀打擊系

100 斬抗既基加可以一戰

留名等tifa毀天滅地

前一排先話佢膨漲得快, 然後又一個POOL 加速世界

營收唔好又唔諗下係咩問題, 無LALA 加速世界JM9

之前唔係話拉瑪拳職對位秒REIN架咩

其實而家都係,黑霧島咪有幾件用拉瑪達打

正呀, 突然有火想整件+5
但本身數值真心差,
UR得478血18防, 仲扣野

防斷手俾中二變廢屬,本身中二就斷手免疫

同之前件射抗袍一樣啫

出完一隻角, 之後就出新角/新卡/新裝剋佢
一直以黎都係用呢個操作架喇唔係咩

如果有件好勁既TM大劍先可以裝埋段帶+呢件

你搵隻阿伯裝隻新召上張新咭已經斬鳩死妻啦

香港都玩完啦，佢拿拿聲俾我地爽埋最後日子姐
我撐佢

去做難民

水角真係一啖砂糖十啖屎

咁佢又唔係貫100% 20%姐,最多咪由70變56,RJ嘅都係繼續R

80%變64% 已經好撚痛 會比人斬2千, 隻召仲有斬擊同水KILL

中二有得揀都會奧丁啦下話本身已經25人殺15斬,效果咪重好過隻召

講緊阿伯 剋屬 再加召又剋屬 妻拮阿伯都唔痛 阿伯可以斬番死妻

都係睇坦架姐,我對未婚妻破坦速度有信心喎,劍聖打光戰俾佢穿20%斬抗咪又係咁

妻殺坦點都要2-3下啦, 未計對面用埋土巨人

唔洗諗太多啦,到時咪又係未婚妻多過劍聖呢排我用未婚妻打中二照樣打得咁爽 佢穿咗20%斬抗率唔會改變到戰果 反而本身Build到80%斬抗嘅光戰又冇未婚妻先要小心

又唔夠力秒補 人哋有坦+補既拮到2046比人補番滿再甩仇斬鳩死你

粉珠關改版

光戰可以再戰半年

土法可以落雙盾

邊有時間開3下技

揀最左/右 然後熄LB咪得

土法今次真係直接做坦了不過就算開咗魔盾都頂唔到牛郎兩下

要乜技都熄曬, 然後一場玩曬全部TP

有咩頂到

光戰開魔盾本身魔耐同斬耐都高,又30 Faith

我個隻50

70

btw阿格都可以開雙盾..呢隻先真係剋牛郎

呢個閪場真唔識擺 3號位煩到閪咁

點解可以設計到個個場都咁閪, 成個團隊都係天才黎

呢個場唔閪啦普遍架仔意見都係今次呢個設計得好好

+1幾好呀 要你諗點放
上個場西得黎又對稱

上個場明明一樣擺位走位可以唔同,今次光戰用J+1同唔用已經兩種走位,控制權係自己手上

3號對位一對錯就食屎 就算放計數都補唔到1號位 唔係諗點放既問題, OPEN BOOK 人哋換一換位你都係要食屎 1動完全係賭撚

上個場縮番細少少就OK

搵個jump2嘅咪解決到對位問題

JUMP 2仲要有圍爐技 黑肉盜賊心得+男主盾 又贏

真係唔識玩咪等15號,TM2等緊你去打佢

個會好多人排緊隊

TM2係DC話要屌打晒全公會

你都講到個方法岀黎呃到人對位已經偷到雞
對面無溝通嘅話有機會呃多幾場

2020 玩閃角仲要未突爆啲咭 比人一下斬3隻

開唔到啦兩個盾都跟副職

Feel到月中可能上位綠魔有埋群體罩

佢呢個時候改呢啲野動機不單純

又屈小弟
成日都俾人針對棄喇棄喇

真次次都buff俾下個新角做球

驚呢個驚過樣

15號前未打過單體/協力橙/粉珠關記得打埋佢拎石,到時改成6關就要重新打過

有冇買濕婆碎?

見到張新咭仲濕婆?

多幾命張卡咪又係得3個卡位 插哂落去呀笨

插落一隻中二度夠拉 坦又斬撚埋

BTW 咁你就唔好呻人哋無命中咭都斬中你喇

我呻緊一張已經屌打我
我講緊咁佢岀多幾張又無得疊 岀幾萬張都係屌打我根本無分別 同我呻無衝突

完了吧

對面最近先上返嚟..有冇人有星XXX好友Code Openbook失敗

原來我有

執笠前出唔出到OYO

對面好似冇乜轉過陣 咁可能要睇守唔守得住了

對咗對啲攻同魔,今次Openbook係有史以嚟最準,記得對好名先打

然後點知佢哋SET 到唔同隊一樣數值

邊有咁多唔同隊一樣數值吖,咁我以後唔貼囉,反正咁多點知

直播未

10000石都要直播?

又真係未抽

佢話要俾大家見識下歐洲人之力
即係唔玩保底

.GUN 歐到抽COIN 抽到突爆

我屌你屎忽

4GREY 佬

真 自己燈自己都有

每次入召喚過頁都有種力量吸我去㩒10000石

你諗下魔狼同堅牢復刻都會有呢隻天井就收到手

咁你撳咗未

傻的嗎, 梗係抽10000石間歪中埋

你同佢都係同一類人唔會有自知之明架咩,歪中喎

我歪中咗兩次泰坦

真
準備進入井時代

經過上次土法我已經收斂咗好多 見我仲未上rk10就知

我777 歪中左泰坦,魔狼,雪女,雙頭龍,火伯,基加,徒櫻
我得, 你一樣都得

我屌你

但係你話自己係炒

修正返, 炒左6次, 歪中左魔狼 都值得

仆街.............

吔屎啦你.JPG

有15精既泰坦響魔劍當道既環境好似都有D用

貫精喎

射

射LLM

btw 777最歐一定係我但我歐成咁都俾TM2追擊

今次張新卡係咁多新卡入面營收最好個次,SE識做

你抽中左乜

dllm

之後保底陸續有黎
FFBE以前都係瘋狂保底,
最貴既保底要大約12 pack既石

你下次抽野前需要TM2燈一燈

rj 狗沒有一個是磨菇 都要死

卡有保底已經好好多,起馬肯用石去換佢返嚟先睇見啲非洲人唔係追角,而係追卡追到傻咗真係心痛

冇撚有錯，冇一個是磨菇dick

TM2而家有個新外號,Reol起嘅 叫TM0

個post會沉

今次隻召真係三九唔識柒 唔想抽

寧願隻驚執

抽埋隻OYO就棄了

呢世都出唔到

OYO唔會出

唔出冇得棄

出完OYO 1號就會解包到OYO 2號啲圖
棄極都棄唔到

SE會出女先算啦,就算出咪頂多萬聖版大山婆,聖誕版藍毛毛

呢d說話留俾會腸講啦

而家啲人惡到
歐完之後再拎返出嚟又哂又串

我俾你寸我非洲嬲咗成個禮拜

真 炒炒炒炒klm

就算唔出新女
現有既女大部分出泳裝都應該吸錢過大山婆
真心睇唔透佢咩玩法

見你咁慘突登燈下你
仲唔快啲多謝我

會腸：

Reol話呢個係佢老公所以我分享俾大家

試緊玩家底線

好狗 恰人冇ac 冇得反擊

真架,你問會長/TM0/1

Fu 巴今日係咁屌，做了歐洲撚變了

咩做咗歐洲撚,不嬲都係歐洲

Btw你地啲光戰係咪仲裝緊jump+1
我發現我用緊闇精

睇中過2隊即刻俾人打咗唔係閃隊都搶無必中技隊打

闇精

咁不嬲純物隊一開波都會冇晒

今日應該可以報到仇? 上次輸78:90

TM0你妹
btw,我做證reol係咁po grey圖之餘仲grey言grey語
蠻王絕對係其中嘅重點

梗係闇精

已撞 84斬抗唔夠雙斬隊打 慘

因為頭先好似睇到Fxxxx話裝唔裝jump+1個行法唔同
驚覺緊自己係咪set錯野

裝Jump+1會行靠左,唔裝靠右

又係輸見切

咁闇精了

笑

又搞掂兩隊中二隻中二用範圍斬我隻光戰2XXX 然後觸發龍劍,笑4
歐洲人之力

係咪人地用左最新突爆既機械人VC
比佢斬貫打穿左

原來我隻光戰唔知點解熄晒全部攻擊技,唔怪得不斷普攻

牛郎用白魔力水差D

2動打個中二用新卡+藍毛毛trust
開完trust+buff技斬咗我個光戰4千幾
雖然好似冇開物盾

個raid咁難出既之前40體左右實出架

唔係 係人哋彩花補到血 我隻計數ON99

普攻流光戰
.gun

你咩build

用愛誓啦,你睇下TM2同牙雲都係同你同隊呢個場唔用愛誓未婚妻唔太夠力

應該熄咗好多日,今日係因為打耐少少見到AP勁多先發現熄晒

直接撳咪睇到
未係全坦build,不過4千都幾誇

愛誓仲可以搞埋對面走位
好駛好用

唔用愛誓對面會全部向前行,集中唔到一齊收頭

撞

成堆必中唔敢打對面過隊閃隊

仲可以俾空間未婚妻出完活性孔開多下buff
加埋未婚妻唔洗衝咁快食傷
可以第2turn都夠血打

第2動先啱

我隻計數得89

諗諗下阿雲好似攻隊守隊都同我一樣不安

BETTER LOVE STORY THAN TWILIGHT

99都唔會令你由1星變6星試下愛誓啦

你兩個心靈相通

TM0

心0相通

我抄 TM2

解釋咪即係掩飾

一真又成功讓彩花LB執2星

勁過炒蛋人了

聽日預我拎2星

識貨
嗰個五角形咩都聯想到grey好恐怖

我2星咗了

做乜咁話自己

吸血拉瑪係咩隊型?

拉瑪 二王 土忍

冇血甲學咩人玩吸血流

用血帽差百幾血啫

其最緊要係血咭唔夠突

幾百差好多

你講緊呢件？
，希望HP滿到

真,尤其拉瑪達同二王子冇土忍咁閃得

上次我個半血冇哂吸血嘅土忍
慢慢磨死咗個滿血滿ap有吸血嘅拉瑪達笑4

121
122

兩隊黑肉

玩吸血流應該用土忍係最勁既
二王拉瑪太易死了

見唔見到呢個Po標題講咩

得4千7

二王拉瑪 5000血up係基本啦

你重有突爆土巨同血甲未有我記得前排計過好似5300血係盡頭

清埋佢

見到,你仲唔快啲lan
利申非洲人

佢兩樣中曬

人地見到閃隊就9衝 你地就留最後
平時仲笑鳩閃隊

狗都唔入得

留番俾新手打

有人炒咗了

清埋最後殘隊

我地個會仲有新手咩

我冇笑鳩閃隊我知我唔夠閃隊揪

me

唔計未打 今日得1個人零星,
我地又進步左

留名待和

和你LM

炒咗2隊入去
btw 頭先我隻土忍企係佢隻黑肉面前唔郁咗3,4round 唔知搞乜

對面守隊既未婚妻數量係咁多日黎講最少

0命中

你隻冰法去咗行街?

fu巴痴咗線

邊有可能我都有張突爆情人限

開咗兩下細冰.........

情人節限都0命中

第二戰全部企哂係到等最後土忍先行一步放影縛

唔知搞咩sasa 0命中都話講得通
土忍真係會0命咩 接近350運

不過佢連Ramza卡都突爆埋,真係完全3回卡

你有個未婚妻都贏咗大半啦
係你驚咁啱炒車先唔打啫

可唔可以一次過整+5裝呀，

好難講,佢連Ramza卡都有已經係回嘅極致,你啲裝又冇命中 話唔埋

打親黑肉都唔放必中,只會跳跳跳missArena領教過

唔記得幾時可以,睇返第一頁我有整理

連閃隊都唔夠人抽 棄了

因為打兩個高傷啲我都試過

對面似炒哂車多過戰術喎

佢地好多彩花放3號位,應該轉休閒 佢地以前排第5 之後連敗落去,走咗唔少人

姐係只要2隻閃企埋一齊就可以屌打妻識對位了

橙

等睇貓b守10隊

又會長加持,LB待笑

屌你本來係 你一講岀黎就俾人一下清
會腸你係咪好憎我

牙雲係唔係爆死咗 見你練蘿莉

899 409 781 兩個位求加

可能蘿莉控

玩嘆大

我一向愛貓b隻貓

我個人認為吸血流搭隻坦好on9 浪費咗吸血

可能係我無坦先咁諗

其實土忍俾lasswell1下殺，冇盾會易死

一係仇落係其他角，土法咁就唔洗盾

3號位就係咁硬膠

15號更新可以上雙罩土法都變神坦啦

都係畀中二兩嘢爆死

呢個場1,2號位第二動就放到吸仇劍放唔到雙盾 逼住放3號俾風槍啪啪啪

你唔係有未婚妻咩,情況應該冇咁差先係

吸2下血就死了

光戰都係吸兩下得阿格 + 臭丁卡先頂得住吸血

冇爆死呀 隻蘿莉冇買碎得2突 牛郎差90碎就5突

姐係蘿莉控算 都算係清泉嚟

鍾意女角
呢個公會少有既正常人

重要俾土法打,會長講完就斷手Fail

你都好唔正常,成日口講抽OYO點知最後抽晒男角

呢d先係正常發揮

對面撞到爆晒

呢度大把人都係一邊話自己唔係grey一邊用男角

你係咪得罪會長佢入DC都係笑柒我地

142rk密謀緊d咩又唔係閃隊 又無坦

又無補

轉休閒姐,你見佢地排陣都係上世紀咁

重未有-3 我對TM0真係好失望

黑霧搞乜咁上第4位

咪擺左隻大山婆做相頭俾你地打J
仲想點牙

pin應該有黑霧島你可以睇下戰績同排陣

0 LLM

冇光戰吸仇都係好易死

係咪re乜啲人過咗去？

冇啦啦有2-3隊跑返上黎

回不去了,已入腦

點解係tm0 想gun

15號可以熄咗活性孔佢

以後叫tm0

一出張勁過大波佬卡既卡就中番張大波佬
月頭角就下個月頭先俾我

買定牛郎碎下個月頭就有得用

男人

呢隻中左都唔會用啦下話 連件trust都唔吸引

唔好以為轉左女做相頭我就唔知你本身用緊牛郎

好多死GREY 佬

40連冇GB碎

突唔滿就棄

任課架喎

仲有13日 驚西咩

88

我發覺牛仔出吸血優先度最高

唔關事,你用赤魔就會發現同優先度無關

F巴火力全開最近

真,開始隱藏唔到9c9嘅本質

冇隱藏過

而家先見到Raid交換所每日換銅礦....SE當我地係乜

之前都有講下咩友愛包容嗰啲瘋言瘋語掩飾下

玩咗大半年仲問呢個問題

到依家都仲講緊

張新卡已經撚左呢度一半人

牛仔放幾號位好？1/3？

土法係邊佢就係邊

1/2都見最多

30券唔中gb就棄 非洲人不配玩手機遊戲

中男人就唔棄
U grey?

呢個係運氣既問題 無論係gb定係女都一樣 復刻都唔中就dklm

棄得 勿念

挽

@賭神

你隻劍聖要50 Faith先可以100%上到活性孔架

夠膽死40張卷乜都冇

100%咗佢就唔可以叫自己賭神

唔巧笑lor

梳牙

鬼叫你尋日777 rj ed

我DLLM

做乜鳩arena個對位錯咗嘅

新手試玩 而家首抽都係而家up 果隻？

右邊個隻,無其他選擇

雖然條路係正確 但一入坑就要抽仔

80lv raid通常都一場過，應該冇咩-3
你地加油

特登打剩少少俾我地呢啲基本野唔洗我地教啦下話

不過暗斬隊真係好撚大力

頭先有條友開場比BOSS+弓手射死

3個人打80都一場清

一野天刃車埋去

是但啦

特登留多場俾肥仔波小妹打，不了

...搵人清歪風啊

強度黨表示，理得你仔定女
只要唔係777就得

頂，炒咗場 -3

uccu

53LV 殘-3

件裝鳩成咁點有心機刷

GB都冇點有心機玩

挽...挽留

又9C

見個po咁靜引下大家出嚟吹水

你放啲-3咪有人囉

.........
會腸你啲𡃁好唔友善

hea打緊
係TM1同reol嗰啲癲佬先咁快80

咁快吹枕頭風

仲差50GB 碎 MOLAMOLA

RJ人

突爆左都唔知點上場好
邊有位出佢

佢地用黎打J 唔係上場

真
我宣布無GB既先係清泉

白頭佬 阿伯 火伯

3號龍騎位

開撚埋個BARRIER 加隻計數你打撚死我2動都無技用

咁用lasswell龍騎好似仲過癮

laswell 得一下無敵 閃唔到就死
gunbreaker 成6千血 高抗加 半減盾 磨到你傻

唔同用法既睇會腸用得好開心咁

仲迴隊
之前個計數裝咗個命中戒
打對面突爆運卡迴卡既lasswell都下下中

會腸用仔梗係用得開心
唔關強度事

遲d大波佬出唔知佢點算

成班仲好開心咁
遲d日日公會戰完輸贏畫面永遠係大波佬

日日J

俾你咁講一講 連迴卡碎都唔想買了

成班係咁大波佬/泳裝大波佬
仲係咁po圖
準備緊退會

我都諗緊買唔買
話唔定遲啲出隻新角
迴隊可以起返身

死火
係咪要去日本store Download先可以同巴打們玩

我地呢個係日服post
國際服另外有個post

邊個天才諗到命中卡同迴卡一齊sell
心情好矛盾

遲d又出張次世代迴卡架啦

變通下
唔應該諗命中剋住閃避 倒翻轉諗 本來100%中 變咗80%中 多咗20%嘅機會閃到 2樣係相剋 成個觀感就fit哂

dklm

一張有哂迴同運

屌仆街,到時預我真係脫會 蠻王真係頂唔順

講撚到明, 佢一轉蠻王做公會頭像我即走

每晚會戰前轉女
會戰後轉番蠻王 有冇得諗
會長都要打J的

會友福利， -3

無

好自私 唔俾會腸打丁

我走咗咪打得

情緒勒索

btw 唔好轉蠻王pls

先小人後君子

射0 謝

有冇咁早

0=FF0

你都有個0字......

Me清泉，點同你五角聯盟

牛仔放一位俾人知到睇住食咁

放2-3位又冇乜用，俾人一下斬死

咁快又吹奏牛仔渣架 今晚會腸又要6星了

隊已轉，今晚0

會腸真係越嚟越識玩

善用自己所長

好想㩒10000石呀呀呀呀呀

連唯一非基清泉TM1都冇撳

撳KLM

Basara心諗：

試下2000石應該已經會中

又あゆむ...

督尿清？大大隻99 gay加

魔鬼 2000唔中就會想㩒多2000

佢有牙RAIN

99火伯10000步笑50步

又要俾人公開處刑

必要之惡係可以理解
就好似我有中二你有光戰一樣

又要豬了

大家都係1隻 點計到10000同50步

btw 火伯未99

冷靜咗，諗落其實依個grey佬國度得我哋兩個清泉，點解要互相傷害

真應該係我地圍爐排斥過班死grey佬

中二王打raid俾人兩下秒咗搞笑咩100cost

真 重制啦要

TM0話自己清泉

今晚又要猪

tm1先係 tm0唔係
好似係

有啲仲要無活性孔爛翻岀去啦

係，tm0唔係蘑菇，又grey又9c，我都幫唔落

你笑鳩人無活性孔 咩世界

兄弟鬩牆

ap強奪一下70ap夠放技到完場

其實唔堆抗秒好正常,隻Boss為咗推光系 有暗Killer 重要剋屬x1.25 計埋弱屬個增傷成1.7倍

中二都有AP強奪

pin 一pin @賭神個留言,佢重係30 Faith

大把黑肉中二無用呢招 係到普攻隻王

黑肉閃閃閃

隻Boss魔攻定物攻

應該物，佢魔力得103

P.s. 53lv 個隻

咁降攻應該會穩d

閃都應付到，我用土忍閃
不過可能因為暫時係53lv boss啫

閃係閃到 但你控制唔到隊友

FFT隻老野都幾勁又大力又吸血

今日執雞算

重有降雷耐添次次斬Raid 都會見到オル鈴

佢係咪講緊個25仔

25仔邊忽老

佢係咪講暗騎

25狗暗騎

sor撞左, 太耐無打lasswell, 唔記得佢龍騎好勁
比佢1打3

有無生放LINK

I MEAN 公開處刑LINK

神一般既lasswell
跳一下秒一隻

龍劍真係好撚OP 2動對面隻妻跳埋黎一野反鳩佢2千6 輸硬變贏

炒咗,加咗命中基加都係Miss晒啲技

我到依家都唔明龍劍係點計傷害,
有時補好撚少

連你都輸比龍騎 lasswell

對面愈大力反愈多

Lasswell廢的,俾我秒咗,係俾中二閃過晒

用咗起馬5,6下招都打唔中隻中二

SSR暗伯係咁闇劍回血

我第一場三號位隻冰G俾黑肉撚死左,0%命中搞到打佢都廢9事

打左2隊都係會計妹+RAIN+土法
不過囉得5星

賭神用阿伯都4星 出埋牛郎仲得了

話哂都劍聖 風光過幾個月
點都未淪落到俾人叫做FFT個老野掛
暗騎就合理好多

20分鐘42 星, 咁日咁撚好戰

原本諗住中二食硬,點知又係嗰個問題,不斷跳Miss跳Miss 因為仇唔係佢到必中技打唔到佢

點敢睇小劍聖

紅茶同劍聖不嬲都有斬隊

話說依家第2件裝都疊到50% 迴,
TM裝係咪火伯迴最高

運卡？

老因輕取六星

咩話!46比0!?

啱啱諗起點解可以咁好閃 得張突爆濕婆

然後見到佢突爆最新個隻冰G卡
係喎,有運值

第2件裝回避得40%
係

係咪我二動打果隊?

中二 Lasswell 突爆新卡 都係個隊姐

對面亮劍了 豬了

係睇小咗隻中二,AP多到閃足我勁多下再反殺 你撳下佢中二啲技使用次數就知

一野拉近要豬了

其實可能都係夠好運,
等我都轉做迴避流先

佢張愛豬誓裝左俾LASSWELL,搞到我一號位隻未婚妻慢慢爬上山去打佢

俾人打走左2隻

收埋皮

等入excel

我講緊防守 對面會長live緊 一真俾人2動開左出黎 好似係

抽唔撚中呀

仲以為你心水比人打左

btw 隊隊好難打咁

打左隊全法隊 3星保平安

我俾人打爆未

雲san

飛雲巴其實係咪應該搬番基加上山好啲

好似未
我 koga kachun 一真都bye左
有人撞左飛雲

已守一隊

屌我好似係俾人2動打走左2隻 on9 game

長賭必豬

都好過俾人2動1下清既
至少浪費多人一動

又黎jojo san

仆街 唔夠力 如果篤個下秒到雷鎗就完勝

依家三隻殘

一下清左

仲笑

3隻殘=一開始圍爐回番滿

3隻殘=一開始圍爐回番滿=無打過

以為無覆到 又覆多次 on99 lihkg

笑唔笑都清左飛雲都收左皮

飛雲巴仲未打

Rain同土法圍爐

Grey佬出動未 等睇片

個個咁樣等個團長指示都幾悶 呢2個鐘咪一定要空出黎聽直播

打爆我未，想睇新隊

癡線 3星3星咁拎無了無了

未
f巴俾人相中了

豬了豬了

水隊守到

佢指揮隻有全劍技既劍聖去打83rk 輸左

我地都係打兩個鐘 不過係撞完用大半時間恥笑人

fu巴守到

大神

無補都守到0死 .gun

可能用咩dc定line俾指示
要坐定定睇直播等指示真係不了

咁其實養生都好 唔洗自己諗

佢咁樣指揮打都有壞處 始終都係自已比較清楚自已隊野

河san 死了

今日轉咗ON9 守隊 應該一動對面無損死

留名

我聽到MOMONGA 生

mmmm san

MMMMM

一場清左
假假地都中二王土法啊格 咁唔俾面

佢咁多土法三號 冇得打

我哋都68咗好耐

輸了

成班又DEAD奶FIGHTER

橙，又要猪

係咁睇住fu巴

f巴準備守第2次

12隊打6隊 定啦

冇AP晒點守

你守左1個1動仲想點

fu巴戰死了 好似係

好似整到佢隻中二冇晒AP同範圍技,賺

misaka

呢個係咪basara

守到

又撞多隊

係

勁

對面得返六隊 有三隊開左

唔好掛住睇直播啦

116 土法無晒技

我發現我無打手可以企3號位打得嬴土法 ,
中二同劍聖都比人剋死

我都冇 唯有唔撞土法

3號位放坦

用圍爐trust落番去 唔好同人單挑
問題解決

守隊

邊個俾人一下清左 無睇

一入live就見倒自己死咗

無必中唔好打116爆運lasswell

守隊係格食格 你點避姐

擋到一隊一動

重要有虛像

衰卜lin san

想打116，但係回隊真係驚打唔中

重有一下無敵

其實係咪個個都有open book,
攻守隊唔同巳經無意義

爆運lasswell 有補仲有lb

你有2隊守每日互換就有機打亂到open book

睇兩日咪得

hkg san

我地都係睇一日 咁佢肯勤力d無辦法

咁算

AE SAN

日日轉隊先有用

會長睇中左ae san

衰卜Lin

我好似死咗

無存在感咁死左

又守到

未打你

都未

勁到

tm兄弟同奶力都未打

仲未提過tm0,1

每次都有啲人多咗啲鳩名

屎風san

十方叫call哥打san?
定我聽錯

拖卡他san

屎風

我記得叫開豬卡他

CL san 準備了

懵懵架san

cl san完封

阿雲

牙雲巴

仲有2次吸血

用LB完封人睇黎

每次都好疑惑

滿血守勁

reol 直頭唔叫名

R唔識串

奶力死剩1隻

想打116，搏得過卦有土法

reol都守到

又守到

佢d指揮炒撚哂喎

命中高得，我命中仆直

Excel了

奶力都守到

佢地撞到

reol = 囉er san

係驚基加被L

142都係回隊不過魔狼耐魔20

如果可以一場清會長就最好,佢每次都會睇佢自己守成點,最好唔好一動撞俾佢打J

會長想試牛郎嘅話好快啲打

入左去了過左

兩隊都冰,笑4

二動一場清

講既時候已經被人打左

咩叫「都」守到
咩2c先

2動撞OK啦,唔好1動都撞,包你俾人恥笑

佢隻中二放3號位一定放到命中技

又撞多個入去

放唔到 通常鈴就斬人

屌全miss撞0

會長

岩岩先發現會長0星,
原本今日1星唔開心, 依家突然開心返

點會佢隻坦放個豬西就吸左你隻3號位落去 佢就放到命中

你今日燈得唔夠力

tm1

打142，點知全miss

牛仔廢到

睇黎佢打硬棄驚撚了

89lv想打中人

tm1 剩1了

鈴向前行 對面三號向前行

好似就夠距放五格斬 除非佢唔開

都話豬西吸3號位落去

有我落底

斬到人唔會落去

豬西坦2號位係吸唔到, 應該要擺1號位先吸到?

牛仔食評如何

都守到笑4

牙呢架多生

對面隻坦吸你隻3號第一動落去點斬到人

比人指揮去打某隊之後 0星唔知係咩感覺 , 好奇怪
要人地決定自己命運

佢地重有10個1動，應該和

廢到爆

日本人唔知
香港人既話：關我能事

點解炒咁多都仲有10個1動

咁佢入得Utuber會都預咗,應該係本身就唔想諗點打嗰啲

跳唔到落去啵要試下先知 好似冇咩點打愛豬西

無得自已玩其實都幾悶

好多都2動炒

發覺會腸越黎越9c

會長唔該燈一燈對面幾個唔打

grab奶架仔

見到自己仲未比人清,好感動

懵懵架生

對面仲有8個未打

冇人知佢係牛郎,唔知伏唔伏到啲土法入去

MOLAMOLA 要俾人一場GG

得89 會唔會俾人笑

打hkg san

已死

俾人一下清撚左

都守到我講緊連續幾個守到

實會

死左2隻
仲頂到

molamola靠會腸守5,6隊一動了

和硬了

重有6隊1動，真係和

屎忽痕襟左佢其他片睇

痴撚線個頭+5

會腸 會腸 會腸

滿血守一隊.GUN

佢驚訝牛朗了

會腸

見到牛朗佢應該想打了

重有5隊1動

會腸打會腸

會腸既GREY佬之力

亂打都draw啦

打未呀會長san

打了

追鳩住AE 生打

彩花自殺

基加Miss勁似我攻隊

on99

好波

以為冰劍食撚硬彩花

.GUN 守雙100COST

棄驚隻中二癲撚到
一下都打唔中

係咁miss

和了

對面都重係好勁

未婚用唔到必中 gay加又閃到

佢以為係Rain,中伏

推到100回反而唔係好事

屌 好柒

我都以為係,本身今日Check Faith重見到係Rain

300個人睇住佢自信之炒

draw lu

都係要和
起碼唔使俾人處刑先

佢咁打都係一樣執一開一

係穩既

戰力唔差得遠既話呢個方法係好穩

起碼唔會2動拎兩星滿血先

嘩
我唔知你講緊乜

條友arena 22名

聽日等我活性孔2動拎2星

本故事純屬虛構 如有雷同實屬不幸

呢個場對位一對錯就2打3

咁都有得對錯

reol講返對面抄返ae 隊用

.gun

怨XXXXX幾時Pin返@賭神個句
佢今日好彩60%成功先4星到,Fail今日就出事

46lvl唔可以auto 1 take

基加laswell土忍可以auto到55

咪PIN 咗???

Fxxxxxx想加盟驗眼小隊

個PO 要攪團購先掂

又話可以同自己公會模擬戰?
邊到試到?

未出

終於想去驗?

唔知點用牛仔，今日一戰笑屎

下隻泳裝應該係男角

蠻王

唔好意思 想再問問
日服同國際服除左
語言
進度 之外有咩分別
唯一睇重0課應該玩邊邊

對位打土法,
今日對面果個
用牛仔對我土法,
用土法對我劍聖

可以輕鬆一野秒土法既角色目前應該唔多

有啲限角會其中一邊服先有
唔肯定之後另一邊會唔會出返
同埋基本上國際服福利會好啲
就算課都抵課好多

玩日服就好多新野試,公會戰刺激d

玩國際服可以做先知, 通常日服已經試好曬d野, 同埋好似多d野送?

同人pvp都係3隻99就上場, 所以依家入邊個服應該無乜分別, 都係要練3隻

日服食頭啖湯 公會戰緊湊 本Ser優勢穩定

但新角新卡投資錯誤就冇得返轉頭

國際服就先知 福利好

但冇咁多新鮮感同公會戰冇咁緊湊

日服出左當期OP角到國際服出可能日服已經退左環境

如果無課睇住黎投資可能國際服會好

但真係睇你忍唔忍受到

可以忍受到,因為基本上唔會點抽, 不過新角新卡投資錯誤就應該唔岩無課同埋國際服福利會好啲

不過想問下同樣係公會戰點解國際服會冇咁緊湊

一個要兩個鐘打晒分數咬住上
一個半日慢慢打，同打多兩場arena冇分別

冇公會戰呢隻驚嘅樂趣少咗8成

好似開好耐變相唔好玩
隻game靈魂係公會戰

要自已衡量下福利>樂趣定樂趣>褔利

日日0星有咩樂趣 轉SER 了

我覺得隻game靈魂係呢到d 9c9 同埋愛之五角形
公會戰只係輔助

想問 你地RAID 手動打咁肝?
搵黎搵去都手動場既, 又無得set 淨係入自動場

自己4個auto打兩次

auto都一場過啦
洗乜手動

前幾日通常少,之後會多 然後活性孔=Auto許可證

要Solo Auto先可以一場過,但獎勵少過開4人場

4人場又要等人又要手動仲要有機會炒真係不了
都係少嗰三百幾分,反正最重要嘅材料數量一樣

又好似係,咁繼續Solo算

計咗計Solo掛夠630粒暗晶好似唔夠分換齊圖紙

我講緊唔自己開場, 淨係入街場喎,
我自己果隻仲係得8 lv

大家加油, 我skip了

淨係入街場通常最後3日啦,就會好多斬パ鈴オート之類,冇鈴就手動OK 咁樣 上次打紫電無論劍聖,中二定未婚妻都係咁

你次次都skip架啦

唔係喎,好似真係Auto Solo夠200場就啱啱好整到+5

.GUN

你有黑肉有基加有埋活性點會跟唔到有呢兩隻已經輕鬆一場Auto 80啦 我重要手動開活性再Auto

哪有GREY 加

拉瑪達囉,最多開完LB再Auto

轉去嗰度咪又係0星

咁夜都9C

起碼有福利

已經百鳩幾抽以上冇出過gunbreaker碎，睇嚟我真係同男人唔夾

唔好乘機做清泉

棄驚撚棄棄下棄埋連登？好似好耐無見佢

真係冇出現依幾日

@奶力 你條仔咩事

@會長 你條仔咩事

grab ur 奶 ing

原來一場都有8xx幣
咁計同4人場分別都不大

PAD POST 見佢

拉隊過去捉佢翻黎

不了 好grey

過到去個個講緊修羅乜乜乜 新關好難打？

你條仔都唔理
定因為係你條仔先唔理

暫時最難 但係有無傷隊磨兩個鐘就過到
裏好似都仲磨到

我直的

估唔到仲要好似以前咁磨咁耐先過到

新火水魔女正攻就好穩, 但係啲繼承武要齊

無一隊跟到

睇睇下我連個關都未岀到

@河野巴
你隻分身先去我地分會HKFFBE+ 先，唔該你
因為一會有人要入會

慘 又比人趕

人哋咁燈你仲係到笑

正身係到就得啦

佢個分身仲勁過我

分身歐洲撚黎

咁應該你去HKFFBE+ 河野巴分身番入黎

得 走會了

又情緒勒索 ME 走

仆街 叫人走 叫完又話人情緒勒索

兩個一齊lan la

無會腸J肯邊個走得甩 擺明告緊枕邊狀

分身100cost小隊

想唔用盾

who

我

講緊某隻角色唔用盾定直頭唔用坦呀
坦我無用大半年了

日日打會戰試運 守得多先抽

唔想用坦

今晚0

本多終勝大法
直到隻game執之前我都係無限本 啫係我一定贏到最後

今晚唔得閒, 預我0

gun

收到，練緊gay君打到30F
新頭有冇用

你哋唔好走啦
你哋唔好走啦
我幫大家含返啦

想睇

左一條右一條
幸福滿滿

唔怪得我地公會可以打到排名咁前,
一定同愛之五角形既力量有關

左一條右一條, 咁係咪同時先

冇咁大個口

+1

咁樣點幸福啊